其實睇國際傳媒點報螞蟻上市失敗已經知全球deep state establishment幾恐怖

咩wall street time financial journal冇一間敢報攬炒巴畀人買暗花整損塊面都堅持金融攬炒先有呢個結果
之後幾日嘅大選舞弊其實意料之外